[絲打入］你哋會點樣改善身形

減肥減左一段時間，本身都係靠calorie deficit，減減下雖然係瘦咗，但係個人嘅比例就好奇怪。上身好瘦但係隻腳同pat pat仲係好肥，想嘗試去gym改善下身形，但係以前淨係識跑步，想問吓有冇類似可以分享吓

Rowing

搵workout做先得㗎

做下body-weight exercise先

是旦youtube type exercise 大把嘢你揀~揀咗自己啱嘅
There is no perfect protocol fitting everyone

近嚟一直跳繩同jumping jack
條腿終於瘦咗少少

其實脂肪積聚係邊會被性別、基因同荷爾蒙影響
腳粗手幼 可能係你腳同時較手多肌肉同脂肪 而手就兩者都無
要平均d就針對弱項做 可能做多d上半身既運動 例如push up同拉下彈力帶
利伸: 巴打9 up

即係去gym 做有氧將跑步變做rowing ?

多數都係做HIIT果一類？

明明上半身已經冇乜淨
條肶仲係咁大

好正喎 粗脾大屎忽你真係唔識野

但係上半身細好奇怪

youtube search
lower part body workout/exercise試下？

認認真真去計macros+weight training
半年dropped 12% body fat
只要肯做其實唔難

無知一問乜嘢係Marcos

條腰幼唔幼先私人健身plan

星期一：做引體練背我君子地幫你逗住 夜晚係我屋企全身運動

星期二：深蹲 夜晚係我屋企全身運動

星期三：係我屋企正經推胸加全身運動

星期四：重覆

星期五：重覆

星期六：重覆

星期日：全日全身運動

我同你一樣啊絲打
我下盤天生都係比較勁
之前我試過游水、跳舞
因為跳舞都練到好多core 肌肉
再加埋拉筋

果陣冇刻意減，咁岩係工作需要
每星期都跳四五個鐘舞
大約個零月之後，下半身線條真係靚左
所以除左跑步果種運動，都係要靠針對下盤既運動先會ok

最近整傷條腰都冇得點練
D肉都鬆番又要慢慢pick up番
大家都加油啊

做少少重量訓練動作，修線條，一味做有氧hiit只會越黎越瘦，越瘦就越無線條。

做下負重
負重會先令大髀結實,睇落有線條好顯瘦
女人冇男性咁多荷爾蒙,增肌難好多
正常訓練量一定唔會有甲組腳既問題

你睇下人地健美小姐係咁操,對髀都唔會粗得去邊

游水好似okay 有返線條